有冇人識Kurt Hugo Schneider

佢比左個平台人唱歌
好多素人唱到出曬名

例如Christina Grimmie

Alex Goot

Chrissy Costanza
以家有埋band-Against the Current
不過LOL個首歌真係唔得
cover

自己個band

牙Max好型

佢地個cover好多都正過原唱

真係冇人識

幾鍾意呀sam好似香港mix 讀名校

我都好想同佢搞基

施耐特成長於賓夕法尼亞州費城郊區的布魯貝爾，他曾經住的地方離山姆·徐只隔了一條街，他上了維沙希康高中才認識了他。他繼承了父母親的德國和奧地利血統。庫爾特有一個姐姐。他在大學期間主修數學，在2010年從耶魯大學畢業。庫爾特也是一個西洋棋高手，他參加了耶魯大學的西洋棋隊。

佢留鬚好正